好想去西灣河瘋狂食野

海南雞
雞強仔

海南雞名過其實 係叫平

其實都唔叫平添
雞蛋仔記住咪撚食藍絲鴻記
食蛋記

雜錦炒麵 手卷 魚蛋